買車上會一般上到幾多?

月入40k
想上架800k既車 最多上到幾多?

40k想買800k

糧單寫40K唔代表得40k既

1823撚入

唔好
答下小弟先

你咪試下咁樣去借錢
睇下人地彩唔彩你

上5年會計埋息月供都係萬五蚊咁上下 如果巴打你無其他數要供 穩定月入 tu良好 正路問題唔大

上到500k 咪補300k 囉

無呀, 最多遲幾日找卡數
唔該晒巴打

遲找卡數對tu影響好大架喎
就算一日都係

無計 咁岩又真係唔係HK
遲左2日, 個charge waive左但TU都出左

Can 跟 you 搵食？

上會點解唔私人貸款?起碼自己keep牌簿先

我都想知點解
私人貸款仲平